可唔可以等到有真普選先只唱香港國歌，而家應該要唱埋美國國歌

唱榮光歸香港對政府嚟講就好似唱今天我咁，對佢哋不痛不養，況且我哋仲未贏
咪唔記得美國個香港人權民主法案仲未過
一日未過都仲要吸引美國人支持，所以要keep 住唱佢哋國歌
大家背好曬榮光歸香港嘅話不如背埋美國國歌，喺公眾場合唱曬次首可以激撚死共產黨兩次

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

兩首國歌輪流唱咪得

冇錯

Oh, say can you see, 這土地淚再流

我地依加係開演唱會，當然可以加歌，開始補習下美國國歌啦

咪撚ON9啦
港歌係代表民族意識
深度意義仲重要過美國國歌

而家香港係要美國幫

【論述】點解無人講？一招搞掂 篤灰、清算、蒙面法